天氣酷熱原因

空氣太多塵

天文台較高左溫度炸